點樣睇前任無縫接軌？

雖然話就話唔撚關我事喇都，不過都會心up up

再比人中出即飛

即係同你重係一齊個陣，已經搵好第二個
算帽事嘅

睇撚清楚佢係咩人

話明前任，關你撚事

9成都係咁

樓主

咁又太武斷

星期5分手,當晚搵異性友人傾訴>飲大左>搞完>因雙方都單身而決定一齊

都啱

等我仲有啲擔心佢驚我會好sad, 寄野比佢個陣寫左啲野比佢，原來諗太多

姐係帽事囉

好明顯啦

樓主都係盡快放低比較實際
臭雞就係臭雞
送比你都唔好要

太傷心想激下你姐

咁都無既
可能佢好想搵個水泡都無人知既
但當初你地點解分手？

咁都仲要問
好撚明顯係

如果係咁算啦
一次不忠百次不容
祝下個好運囉
佢咁樣都唔知咩係愛啦
依一刻係難受d架啦
但長遠睇未必係唔好事

無縫接軌某程度都好似反映左自己喺對方心中無咩份量，
話放低就放低咁，雖然都話唔再關事，
但都係會好心UP既

尤其自己仲好唔放得低既時候

之前一齊左幾耐？

係有咁多呢啲pk

真，同臭雞分手好過日後離婚

話淡左想分手喎

淡咩，明明有下個

如果無中出過都還好，如果有中出過就小心d, 你以為你唔戴套好爽，但係你插緊嘅係充滿另一個男性精液嘅西

經一事長一智
唯有睇化啲 呢個世界總會有啲咁既仆街
樂觀啲諗既話 其實咁都好既
學上面啲巴打話分手好過離婚
悲觀啲既 就咒佢老味臭西會有報應

回埋#24
冇講錯係淡呀
同第2條仔玩得好開心玩到淡哂呀嘛
D臭雞好鍾意又做雞又要拎貞節牌坊
佢地出軌唔會坦白
又呃又瞞
穩定左就飛起你
有D甚至出軌仲想和平分手

樓主個EX連做戲都懶
求其做場鬧交戲都懶得做

我反而覺得唔使特登諗到對方好壞，因為你永遠都唔會知事實究竟係點，只會不斷幻想唔同嘅可能性但係都證實唔到，結果就一直喺個漩渦入面兜圈

我前仼都係無縫接軌，最後一次同佢接觸係佢同條仔一齊咗，之後打嚟話好掛住我，同埋澄清佢無對我不忠，係正式分手之後先同條仔發展

事實係咪咁我唔會知，佢講嘅所有嘢都分唔到真偽，只不過到宜家見到佢同條仔一齊得幾開心，亦都冇再揾過我，就知道無論當初嘅原因係點，我同佢嘅關係的而且確已經完結，就算有留戀都冇可能再一齊

再去考究以前嘅事係對治療情傷冇乜大幫助，要俾自己一個限期去面對現實反省自己

冇既 只要老死不相往來其實ok
比到原因自己狠下心 又知道有人會照顧佢
其實都好事黎既
知果下當然會唔開心 但唔好多手睇佢近況
唔開心會好快過啦 但真係咪撚返黎啦

如果你仲mon 緊我連登 上面打比你睇既
咪撚再mon 我留言啦 基本尊重都唔識

通常帽左最少3個月

老實講
就算假設唔係出軌
除非係比人暴力對待或者同等程度嘅心理傷害(例如對方出軌)
如果唔係冇咁快放低一個人
而且同另一個人會即刻一齊? 唔需要了解下先? 有幾速食呀?

就算假設當係分手後無縫接軌識到第2條仔
基本上都離臭雞不遠
哩種人真係唔好要

而且, 無縫接軌9成9都係出軌

冇嘅咪當上一堂囉
教識自己唔洗對對方咁上心
鍾意第二條女咪無縫接軌囉

冇錯 無論係真定唔係 對自己之後既人生都冇正面影響 未必需要咁上心之前之後既事 唔好諗 做下其他野仲實在

關你撚事咩仲理咁多 佢而家過成點都唔關你事

一齊左6年幾，對方無縫接軌。
以後唔想再交個心比人。

一邊拍拖 一邊keep close friend 咪咁囉

下個會更好
對下個公平D
出軌有先兆嘅
見到佢冇咁鍾意
有D更明顯就係同其他男人MESSAGE
你就知咩事

耐你少少，七年幾
分手一星期就同另1個男仔整蛋糕

我應承自己，世上只得一個人可以相信，係自己

岩，最重要既係佢對唔住我先，佢最後憑咩咁對我

美好愛情、對人好人地就會愛你，所有野都係呃人

畀帽我戴你實有報應
你呢段時間努力啲搵錢 盡情享受人生
記得兩份工作都好好地做啊
尤其係Youtuber
因為咁樣你之後跌落谷底先最痛
你以為你唔會有報應？
傻啦 呢個世界有報應㗎
好多嘢 事在人為嘅啫

叮佢全家死

咪即係帽事囉

已經半年，比自己沉澱緊，希望自己ready先再諗拍拖，唔想搵水泡傷害左人。但傷害真係好大，唔知幾時先好得返

帽事嘅

中出即飛

到依加都仲未有人屌無縫接軌依幾隻字 痴撚線

他朝君體也相同

除非佢現任呢世都唔俾佢嫌棄到

原來付出左咁多，人地真係可以頭也不回拋下你一個。有一段空窗期(短短地都得丫)，係對感情好基本嘅尊重，真正愛過嘅人捨得見到你傷心，真係好心寒。

無撚有錯，All In 必死

一邊由同我準備同居到同居一邊識第二個
最後為左個三個月既人放棄我哋一年感情

係呀無錯係話緊你呀仆街仔
我憎撚死你

無縫接軌
正式日子無縫嘅話
之前啲嘢又點會無縫
根本一早就準備同新一個
正式日子唔係無縫嘅話
你點知係真定扮唔做衰人

有時無縫接軌
會俾人知 已經算好喇
簡單清楚直接
做衰人角色都肯 等你死心

有好多人
分手前一大段時間
(又或者一直以嚟)
周圍搵異性講感情煩惱
自己點慘 點好都冇人珍惜
揀中一個ok嘅 知會一齊嘅
就準備定分手嘅排程劇朰
屈返對方衰唔珍惜
屈返對方令大家散
自己已經對感情冇信心

分咗手 繼續周圍扮慘扮單身
對新歡一早控制好知會一齊
但正式同佢一齊嘅日子會好小心
唔想俾人覺得係無縫
唔想人覺得自己係衰人
計好晒拖少少日子
就扮係前後清楚完結
安慰自己唔係仆街衰人

換咗新一個但唔想人知
驚人計到懷疑啲時序
繼續搵異性fd講自己點慘點單身
對住前任又講係自己唔想拍拖
其實已經同緊新一個拍拖
但又要拖住啲前任on99咁等

只要可以呃到嘅人
前任現任朋友都會呃
呢啲人會覺得自己好偉大咁放手
自己好偉大好委屈咁瞞住人
只係想全世界對佢好
人哋點痛苦唔關佢事
無縫？無條毛咩

可以咁快同新一個一齊嘅
唔敢講全部或大部份啦
我覺得好多都係有問題嘅人

事在人為
但唔好搞到自己太痛苦

啱呀
見過有個臭雞幾年前暗地一腳踏兩船
不斷周圍做戲出post放負
令人覺得係舊果個對自己唔好，對佢唔住
但同時佢已經成日上新果個屋企過夜
後期終於同舊果個散咗，為咗唔想被人知道，繼續放風自己係單身
新果個竟然覺得佢係好女仔，錫到佢燶

幾年之後，再重操故技
呢啲臭雞永遠都係臭雞，養唔熟

唔痛苦 第日知道佢有報應應該好心涼
呢段人生努力辛苦經營嘅一切
都化為烏有 白廢晒 就因為你做嘅嘢呀
如果講痛苦 最痛苦係要等好耐
不過都好 因為到時白廢嘅嘢就更加多

對我黎講已經唔係要ready等下一個，而係唔再信愛情

尊重我一直都冇比佢尊重過

係好慘
你事在人為意思係你會做嘢？

湯怡無縫大肚

Nope 佢呢啲人 唔需要我去做嘢

扮慘 扮單身 自己唔清唔楚又講到係人哋衰嗰啲人 真係仆街死

咁就好啦
無謂為呢啲人再做啲乜
搞到自己過唔返正常生活
咁嘅人 終究會自己出事
由得人哋自行出事就ok

真
無縫接軌就係背叛
真係仲有愛絕對唔會係咁
如果真係磨合唔到或者唔夾分手都唔會無縫接軌
一定唔會係和平分手仲要好大仇口果種先會咁

回埋#44
如果有人愛都可以試下
唔洗唔相信愛情
唔再相信D臭雞/賤鴨就得
玩開火果D人即刻同佢斬斷關係

佢覺得觀察左我成年我都唔可以同佢同步, 心死wor

但唔該佢好好諗下佢一年前到底對我做過啲咩應承我既野咪一樣做唔到

承諾? bullshit

唔會再比signal人，真心覺得而家自己一個我仲自在，我更愛自己

賤

咁多年黎我基乎包晒佢所有洗費咁濟，其實我完全儲唔到錢

而家掉返轉，雖然儲得唔多，但起碼我可以開始儲，而唔係掉入一個無底深淵度

我睇返你兩個月前嘅POST話要追返佢

不過宜家清醒到都係好事

無錯，就係平安夜佢同另一個男仔整蛋糕個陣，我就開始反思七年幾以黎既事，咁多年黎我只係要求佢應承我兩件事，而佢都係做唔到，我已經分唔到佢係做唔到定係唔想做

我而家都係一樣咁中意佢咁愛佢，但憎恨蓋過晒一切

你要記得係我寵你寵到咁，係我咁多年黎不離不棄陪係你身邊，所有委屈自己吞，祝你下個好運

有啲人眼中
承諾係好求其
應承你會做啲乜講啲乜
應承話你係好重要
其實都係鳩噏

所以我都係向自己承諾算，做唔做到，點樣去做自己都一清二楚

佢永遠都唔會明一個簡單既承諾，其實係代表緊我仲可唔可以相信佢

巴打 中撚到
P牌讚唔到

好明顯係帽事啦

你講得好好，完全中

我分手頭一星期仲好傻豬咁叫佢等我，我會改變自己再去搵返你。而家諗返真係笑出聲，問題唔係淨係得我有，點解係得我要去為你付出為你而改

其實好多時就係咁，覺得另一半對自己唔好，或者所謂既睇唔到將來，就會一早物色定下一個，即係所謂騎牛搵馬，搵到下一個拍得過既，對你有興趣既，就會開始對現任冷淡，之後就話感情淡左分手。

我仍然相信香港仲有好女仔，但其實亦都有好多香港女仔係有呢個心態，所以真係唔好怪比賤男玩/撇，我身邊有唔少人都係比你班港女搞到心態變晒

對你幾好都係冇用，會諗男朋友搵得雞碎咁多，但又唔諗下你條仔係可以為左你比晒成份糧你，真心而家已經唔會再對人咁好，愛自己好過

就算你搵到個比我更好既，我都一樣唔會祝福你

我都係諗住改變下自己吸引返佢，淡左諗住我改變下就會改觀再加埋之前既感情。原來係咁撚樣，不過就係要比邊八婆知你無第二次機會，一個人仲好大家加油

搵得定下一個，就代表對你死心，唔好浪費時間，呢啲人唔值得你去等，付出真心然後被人糟蹋，咁又何苦

改，冇問題，好事黎，但唔係為佢，係為左你自己

Real, 無必要為左啲臭女人咁樣做，巴打們大把世界

呢個真，分手一星期就同人整蛋糕，你話唔係同人flirt緊我都唔會信

晒氣啦，愛自己好過

無縫接軌
話淡分手最簡單唔洗解釋咁多
其實就係同其他仔玩火玩到淡哂
就係咁簡單

巴打加油 支持你
你心態好好
遇著呢啲仆街
都唔好咁易俾人改變到動搖到
繼續自己嘅價值觀
繼續信會遇到好嘅人啱嘅人
支持你

仲想我信？唔好啦掛

坦白講，七年幾以黎我都有做過D令佢唔中意/唔滿意既地方，但我有一樣係絕對優勝過好多人，就係無論佢對我點差點唔好，我都留係佢身邊，我冇離開過佢，我個心只係裝住佢，從來無考慮過其他人

而佢？哈，應承過我，佢會同佢前度斷絕來往，呢個亦係當初我同佢講，係同我一齊既條件。去到最後佢同我講叫我睇開D、大方D、都過左去咁多年你做唔到就一開頭唔好口響響話做到，咁多年都唔撚明，呢個承諾係代表緊我仲可唔可以繼續相信你

攞個真心出黎對人，你都未必得到人地既真心所以唔好搞我啦，我一個人好過，自己知自己事，我都唔想因為呢種態度hurt到下一個。

或者會變好，或者會變得更差，但唔會/唔敢再拎個心出黎對人，並且相信人。但起碼呢一刻，我唔會再去諗下一個，咩愛情，承諾，bullshit

喺唔同post見過恩地巴幾次
由一開始話要改變自己溝翻佢
到依排係咁屌佢

知道你仲對佢有感情 覺得好不忿 好嬲
點解咁多年對佢咁好佢仲咁對你

冇啊 冇答案㗎
嗰世界每日都變緊
今日咁諗 唔代表聽日都會咁諗
點解人嘅諗法唔會改變

能否走到最後往往係緣份
唔係人可以控制

一段關係完咗就係完咗
唯一嘅價值就係令你更了解自己
知道自己拍拖嘅時候有咩好 有咩唔好

憎人自己都會辛苦㗎巴打
希望巴打早日真正move on

好多事，都冇一個準確答案，尤其係感情人既想法點變，往往都係隨心而行。完左就係完左，好現實，我當然明白

好多巴絲都叫我放低仇恨，等於放過自己

但我唔認同，我分手之後係足足頹左一個幾禮拜，好似變左另一個人咁。行得返出黎、變返正常，正正就係反思完七年幾以黎既事，我先明白，我都受左、忍左好耐，不論係脾氣、定係委屈，你地都唔會知。

就係憎恨，我先可以行得出黎，所以我唔會放棄呢種動力，亦都係我而家既價值旁人眼中，憎一個人，代表仲糾結緊過去既感情，我唔否認，因為坦白講，佢點差，我都中意佢、愛佢，只係仇恨遮晒所有野

真唔真正move on，對我黎講冇意思，因為我唔再信所謂既承諾，但我起碼而家係因為憎恨而有動力做其他事

我並唔係宣揚分手後一定要憎前度，絕對唔係，我都唔想巴絲們咁，個個人有唔同既對待方法我亦都知道自己有問題、有錯，我當然會去改，多謝絲打關心

慢慢你就憎唔落，憎恨既感覺好快淡忘

到時再算啦

我都好努力記起憎恨既感覺，但已經冇左了

擺明係你地分手前已經認識，就算未真正開始，好大機會已經曖昧緊，
然後同你分手後就話新對象係分手後先開始既，冇一腳踏兩船。

同上個三年就快四年
中間有想復合 然後佢講好多道理
總之都係我唔夠上進之類
分手一個月左右知佢有新仔
仲係咁係到post頹post
然後發現左散左5日就同新歡正式一齊
佢地幾個月就散左
之後有次咁岩fd聚會佢都係到 飲大左 我同佢扑左 就一齊番
一個月內對佢好好 身邊啲人都話我唔同曬
然後比我發現佢仲同緊條仔有揾大家
我問佢其實以家係點
佢話 你都冇話要同我一齊番 扑左又點🙃（佢知我份人淨係會同女朋友扑野，呢一個月都好似以前咁拍拖）
最撚on9係我以前對佢唔好 佢話我呢一個月要還既都還曬
之後就再分手 但係都keep住揾我 但係到以家仲同緊個個新歡一齊 我心諗 雖然我仲係學生的確好窮 但係你揾個28歲仲做緊侍應佢又幾撚有上進心（唔係有心攻擊侍應sorry)
到以家隔左成年 我追緊個新女仔
佢周圍同人講我揾緊佢嘅代替品
咩居心

騎牛揾馬，揾到另一個就同你分手

move on係唔再愛唔係唔在恨
憎賤雞冇問題

我明你巴打 一樣七年感情出軌
走緊出來都係憎佢
其他人屌我都好似屌你咁 放低憎恨 move on
但佢地唔明我地有幾痛心 受到幾大傷害
當然我唔鼓勵呢個方式去面對前度
不過每個人有每個人既方法
最緊要放得低
佢永遠都搵唔返一個咁愛佢既你

巴打加油

分手冇耐我仲寫封信叫佢等我半年，其間希望有人可以照顧你

我個陣應該真係懵撚左，明明人地已經一早plan好晒我咁好心做乜

我失去既係唔愛我既人
你失去既係比任何人都更加愛你既我

我永遠都唔會祝福佢唔好怪我黑心

咁先好 可以狠心d斷

你明係已經關你撚事
但你又要心up

愛先需要放低
憎恨唔洗放低
憎恨同move on無關
放低憎恨等同放低經驗
以後又會中伏比D賤雞呃

巴打，咁你都有唔岩
你真係無講過一齊返
又無確認對方諗法
佢可能係諗住同你做sp/fwb呢